其實美國佬反共立場唔係好堅定

如果拜登當選 取消關稅就必然架啦
更甚者可能取消對中國企業既制裁
將侵侵所有成果化有為烏有

唔好以為民意可以夾鳩佢反共
拜登操縱住媒體
隨時逆轉輿論都唔係難事
而且美國佬反共真係唔堅定
加上大量左膠反共永遠把口 無付出

樓主鳩up
拉！

又係你隻5毛 你個名都臭晒

講得最啱係呢句

呢隻5毛出名得黎之餘都好撚勤力

拜登會反共，以「民主」「人權」「自由」理由

我信拜登

何謂『反共真係唔堅定』？
除非美國禁止大陸人移民和留學啦！
咁我就會話佢『反共夠堅定』
聽聞有好多間碟入侵美國各階層
多到你唔信

creepy joe 選到，中共可以集中火力搞台灣同香港以及周邊地方。

從連登仔撐creepy joe 都睇得出大部份人冇乜政治智慧。冇計，香港不嬲左膠當道，連登又大把泛粉、打手、風向撚日日洗腦。正經嘢唔理，議席最緊要

咁你想點?All in侵又點佢個勢係輸緊喎。
我地9月6號如果吹得起其實有幫到侵㗎,大家真係要出嚟

9月6號,不見不散啊

係